做錯左決定 岩 不割席 但唔代表我要偏坦你 支持一個錯既決定 反而要檢討

溝通需要技巧
用詞唔好咁偏激 咁盡
要留一線比人

唔割 有錯一齊承擔 一齊認錯 檢討直至完美

都係嗰句，

琴日一齊話聽日再入過機場癱瘓佢，但今日人太少，班手足係盡自己能力去癱瘓，唔應該被屌，要屌就屌琴日散水話聽日見但今日又唔出嘅人。

癱瘓既效果除左係令到無得登機 更重要係展示民意既凝聚

你幾十個嘗試用自己能力癱瘓 只會令個畫面變得醜陋 而唔係幾萬人果種團結 咁樣會令民意逆轉

我地現加係要keep住民意 去到818一次過爆發

推